沿路派水嘅香港人， 衷心多謝你

派得好低調， 所以 唔講太多。